掟磚啦

link已失效

好和平

冇人覆？

睇唔到？

咁撚長，有無time stamp？

佢地有合理理由打你地啦

7:18

頭個2分鐘已經有

咁仲叫冷靜

連登想要嘅片呀，唔撚覆呀

個別事件 不評論

屌，個鐵枝tvb影到你地cut左佢，有本事放成條片，一開頭都有人掟磚

當睇唔到，暴力合理化？

真心我唔覺有咩咁暴力

聽聲啦，打落去哼哼聲

之前又係咁話要片，而家有又當睇唔到

支鎗點計先？

一早舉左棋

催淚彈砰砰聲喎
你唔cut出黎聽下
一堆速龍毆打零反抗既示威者
當自己玩CS下下瞄頭爆頭射落人地個頭到
全世界人有自己睇架
咪玩啦，尤其外國知唔知咩暴力呀
人地放火燒車都未有呀
聽你香港警察話呢D叫暴力，笑撚死人呀

咁就可以瞄頭架？

話說有無咩削尖鐵通插警員既片？
我淨係記得睇過有片警察排鐵通

一塊磚就開槍 催淚彈過百發 成隊圍毆一個 對頭射 而家係屌鳩黑警將極小比例既暴力放大到整個層面 極濫用暴力

下次派一個便衣丟一塊咪敢可以打成日？

放火呢

棋你老母西

轉得咁撚快

磚？？

出現la，你又唔睇下成段片，睇連登cut出嚟啲片死得啦

你警犬嚟？

屌係人見到都走，仲企喺度等俾你射咩

笑左 全程得一舊磚，掟個個位仲要係冇人
想問點樣傷害到D狗？

屌你老母咩
對面full gear上陣㗎

佢地唔掛旗開槍 連續向人群掉催淚彈就可以？

市民依家拎野保護自己 就暴力合理化？

你無答過
咁就可以瞄頭架?

你唔鍾意聽都好，你睇吓TVB啲直播，係成段唔係cut出嚟嗰啲

果舊唔係磚黎

睇清楚d

佢唔係定一磚就開槍，其實佢哋係不停掟雜物

NOW仲話示威者掟左冒濃煙既野
屌根本催淚彈黎

69個晚有

屌你啦

擰槍就走哂

咁抗爭乜柒呀？

番屋企打飛機啦

係有

樓主好柒

咩雜物？遮？水樽？頭盔？
屌你老母你著full gear係咪要舉高雙手先可以衝啊？
你個腦唔見左啊

你咪催眠自己唔好信

你哋咁衝擊反而俾佢出師有名咪戇鳩

係有人掟磚, 同拿鐵支.

好似得個1,2 個.
另外係邊間電視台???
好似個兩係專登給人拍到??

如果甘多人掟磚, 警方後退好耐??

哦，原來示威衝突時向警丟下雜物=暴動

你去國際人權委員會問下國際標準係咪咁

唔答

不如你睇清楚段片我post個條，個now記者講得好清楚

磚有轉得咁快？ 你丟舊黎睇下先啦

有乜野呀有
人地搬鐵馬咩都冇做 點解要俾佢瞄頭射呀？
舉咗乜9旗呀

警方話12/6有人放火

咪戇鳩，你保護自己攞盾牌就得，你掟人就叫襲擊

我好冷靜：唔答

片？

我見到警察掟喎

隻狗眼睇唔到

好明顯係警察掟

你又知佢係瞄頭，你識讀心？

屌你咪出嚟淨係用牌擋9住自己 擋催淚同子彈囉
唔好走坐定定呀仆街

你睇清楚啲now個段

樓主暴動定義係乜呀？

丟下野又暴動呀？

答下啦

成條片射中頭 唔係瞄頭
唔通瞄腳趾呀？

你睇下有幾多示威者啦
如果佢哋有一半人掟磚 啲狗都全部死左啦
唔好睇到有人掟磚就話所有人都係暴徒

呢舊由狗掟既就真係磚啦

想問下掟磚係咪合理武力

汽你老母啦

唔找都退後啲，仲企咁前擺明挑釁

都係全世界自有公論
警犬點撚樣用過份武力對待和平人士
影撚哂
逐條解釋下啦樓主不知
解釋下點解坐左坐添馬公園就要俾胡椒噴劑狂噴？

你又知

負評 封鎖 上一頁

五毛/黑警黎

邊識解釋

唔會答你架

屌你老味 狗真係無腦
你射地下反彈中頭呀?

衝乜9，你衝入立法會之後可以做啲咩

哇，你奶共奶到視力有障礙應該睇下醫生

一有人掟佢哋已經退左啦，now

係掟磚 所以呢？
警察就可以起勢咁打人？不論佢手上有/無拎任何物品
因為有人掟磚 所以警察可以“合理地”攻擊/還拖？
警察既還拖行為 我想問係警察規條容許？定係有任何既法律條文支持？
係 無錯 阿sir都係人 見到同胞受傷 還擊保護自己人正常
但係我想問 作為警察 係著住制服既一刻 佢地既身份 應該係當一個普通人咁睇
定係有專業操守要跟既紀律人員？
作為警察 我又想問下 最重要既係咩？
如果你覺得證明到有示威者掟磚就可以正當化警察既攻擊行為 咁你只係將警察同市民放係同一個等級上
但係事實係 警察既身份本來就唔係普通市民所能比較
所以有人掟磚又點？
因為個重點從來都係警察身上 宜家係佢地有掟磚

咁你出post又做乜鳩？你係連登講咩都唔會令人撐你
走返入你老母個閪到啦

係磚，美國侵侵都話掟石仔好似開槍咁，可以開槍還擊

答左

都唔撚係我post嗰段

一掟就退 證明有用 GOOD

解釋下點解要棒打記者呀？
解釋下點解用槍指嚇記者呀？
講下點解要妨礙救護車進入呀？
聽人講，就算恐怖分子都唔會妨礙人道既救援工作
收皮啦
點拗你都唔會正名到你地D狗既暴力行為
尤其全世界都做緊live

block得，我宣布，只要係撐警察同政府既人都唔會有良心

佢地攞d鐵馬撞落警察度

你up乜9，講講下香港講咩侵侵

咪答撚左

走啦撚狗

汽油彈有

邊度

答撚左

咪就係7:18囉

隔離和平示威比人射彈你講左咩？
隔十幾米鬧狗比人爆頭講左未？
坐係到話腳痛比人係咁噴椒你又睇唔睇到？

咩出師有名啊？想問上面邊一樣野係合理武力啊？
你冇腦就收聲啦，咪曬鳩人時間

唔知有冇睇錯
好似係pc掉先？

者係點，原本瞄腳但射中頭呀？
你係射果個？

唔撚駛再討論，block得

五毛黎

樓主依d咪正宗弱智閪
人地講緊街頭班人舉手之後狗圍
你就話街尾有人掟磚
乘機轉移視線
屈晒全部人都係掟磚

你地唔撚衝咪得，你坐係度冇人搞你

片？無片都圖唔該。
點樣汽油彈法呀？

咩呀
咪屌9緊佢 本身條片瞄頭
乜撚野讀心

Exactly

#259248

有乜撚呀有
話你字都唔撚識呀傻閪
毅進狗唔止唔識字原來連基本閱讀能力都冇

係呀，吐口水都叫襲擊啦，睇下法律啦

no friendly fire，我都係問緊樓主

身

7：17
喺地下執起掉向示威者
想問警方有冇指引警員可以是但搵硬物攻擊

咁就可以開槍呀？
係咪錯撚咗重點呀

你又知人瞄身？到你識讀心術呀？

下體嗰支啊？

樓主老母放火

我冇話所有人都係暴徒，係前線有人太激動，令到班警出師有名

柒左就縮返入你老母個閪到啦 7:18點睇都警犬掟

錠磚on9 引起警察行動升級 硬碰根本無勝算 咁樣只會令事情變差 腦去咗邊呀 激進個班7頭 寧願好似琴日有個post 話丟雞蛋

前面冇人

唔係鬧你啦 自己友唔鬧自己友
屌你樓主！

唔好信

好爽睇到d狗中磚

證據？

叫左你地走又唔走，就用武力驅散

88

樓主釣緊魚
垃圾ＰＯＳＴ由佢沉

坐係到都照噴胡椒啊
你兜到未

開槍先定掟磚先

有朋友係正開槍現場，無舉棋開槍瞄頭

向地鐵站手無寸鐵既人定催淚彈唔見你提？

我真係祝你全家福康啊屳家剷

咁用槍射人同放teargas 有咩咁暴力?
最多都係兇狠

五毛又柒左
狗掟先 主動挑釁 就擺睇唔到 笑撚死

你地冷靜d今次抗爭冇人帶頭，其實好亂

個ac仲要岩岩開

唔使理樓豬了,佢釣魚搵人娛樂自己

我點知佢想射邊，身囉

新ac

真係警察掟

估下姐，屌你我點撚知

多謝樓主提供證據

又一鐵證警方主動挑釁示威者
暴民=警方

見到依個回覆請Block左佢 唔洗覆

外國鎮暴暴隊搵真槍實彈射暴徒啦
夠用催淚彈, 震爆彈啦
夠打到E人頭破血流啦

咁now影到人掟個陣都係中左冇人既地方
如果狗咁係你既標準入面做冇問題，示威者咁做都好和平
但D狗就開槍fei人，有人唔做做狗

得啦多謝你支持示威者，你可以走啦

請善用起底功能

唔使理呢隻港犬咖佢搞分化咖咋

不如咁啦樓主，係連登講無用
你不如去reddit呀twitter度
post條片出黎話有人掉磚呀所以應該武力鎮壓
HK police is right
睇下有咩回應好無？
連登廢青唔講道理架

收聲啦垃圾

我點知，估下

言下之意, 扔磚=暴徒?

就算前線真係有人扔磚, 什至打死埋d差佬
佢都係自己友
我話既

警察內部指引就係，永遠要拎比對面嘅人高一級嘅武器，你哋拎住啲磚佢就要拎催淚彈

有咩講?

片 我想睇

係你地話想要片我而家俾你睇並唔係你想像中咁和平

出師有名？

規定只可以打大腿以下 你就打頭
規定只可以在室曠地方用煙 你就掟落地鐵站
包括沒收急救人員嘅物資 打記者等惡行 不能盡錄

請問以上行為係用咩名義？
點樣出師有名？

玩單機連登啦， 覆都唔撚想覆呀

直接block鳩佢算 做三毛做到咁柒真係第一次見

退無可退就用催淚彈咁又好咩

樓豬：倒帶黎

對記者施下武力又點計先？

外國有人放火推車架喎
香港有無先？

唔係 我言下之意，扔磚=/=暴徒

佢唔係走緊咩？你洗唔洗驗眼？布袋彈可以射頭？

汽油彈着咗火上新聞啦片呢

啲記者行到幾埋去影相你唔係睇唔到呀，同中流彈冇乜分別，全部都係人救護車點入，指記者個單我唔知，有人放晒完整嘅片咩？全部都係cut返嚟

多謝

擲磚係唔岩，但警察擲既屌

人地有放火都無開槍喎

你咁樣衝立法會咁又可以做啲咩你有冇諗過

Backup
有好多影到警察罪證既野都比人del左

負皮，上一頁

係有人掟磚，咁就代表可以狂開槍月，同暴打已失去反抗能力既示威者？？
另外，記者又掟左d咩所以比人射?係咪掟片上網?

咁衝入立法會係想話比全世界知我地捍衛香港既自由既決心
唔撚再覆了你慢慢單機啦垃圾

post多次
不如咁啦樓主，係連登講無用
你不如去reddit呀twitter度
post條片出黎話有人掉磚呀所以應該武力鎮壓
HK police is right
睇下有咩回應好無？
連登廢青唔講道理架

你要國際標準，我用美國做例子

好行唔送

屌，樓主個標題叫人掟磚，好暴力
有無人報驚

留意到大遊行之後少左好多低級五毛
應該係搞得太柒搞到太多人遊行炒晒

而家又請左樓主呢D 低級五毛
又搞到愈多人反了

其實示威者唔掟舊磚過去 警察邊到可能即刻掘舊磚掟返示威者
而且已經幾間電視台影到 隔離有線都影到同一個位掟鐵通
但我想講掟磚掟鐵通既人其實人數好少 我唔覺得咁樣警察就可以無差別射擊同狂放催淚彈 始終大部份人都係和理非

市民有盾牌？喂屌你老母原來毅進仔真係智力有問題

反彈

你哋逼到班警冇得走，佢自然就要清場

Can’t see

支持樓主出多D 柒Post

係磚

似係啦，屌佢老母死黑警，畜生都不如

掟磚先

選擇性失明?

本身做狗既武裝程度已經遠高於一般市民

你最多用返高一級武力咋 屌你老母

你咪撚同我地講指引啦
你地有幾多人冇跟指引去拘捕示威者阿請問?

宜家係咪中頭？
屌你都廢事

掟磚咪掟磚

希望下次你老母比人掟死

樓主你咪走住先。
警方開槍需要橙旗
請你搵證據出來。
仲有打頭部想點？
快。

So?洗唔洗wts通知你

曄 幾個人掟磚
就可以攻擊所有示威者

咁屯門色魔單案
係咪要成個屯門區嘅市民都要陪葬？

屌你老母，鳩up都有個譜吖，仆你個街相都冇張，我夠話你喺彌敦道俾人屌屎眼屌到反白眼啦

唔係

樓主D口吻十足黑警
叫你答>答左
未舉旗開槍又9UP話舉左
叫你比片比證據 比唔到 扮睇唔到
明明喵頭兜到喵身
警察鳩噴胡椒挑釁你就話人衝先
主次掉撚轉哂試圖將黑白逆轉
好心你班狗開少個post出黎柒啦

想帶啲屎去金鐘行下街 有冇巴絲打一齊

外國警察冇驚示可以開槍殺暴徒,香港有冇？.
外國暴徒夠唔怕死, 敢放火, 你地敢?

辛苦你啦 新ac

枝旗我見到丫 係你老母個閪度show出黎嘛 我真係見到

我冇話過全部人都掟磚，係前線嗰啲太激動，害左後線嗰啲

真係令人懷疑
呢個時間上黎開ac打埋啲咁既野

掟磚有咩問題？

其實我唔明頭盔咁重要既物資點解咁多人扔

無警示可以殺人？
Show 指引出黎睇下邊個國家咁勁？

不知所謂，害死人

你地唔好再誤會呢位手足啦 佢係單手接到暴徒掟過嚟嘅磚啊

見識到乜野係盲反

我拎條撚*發*鳩你塊面都哼哼聲
要唔要試下

呢個back Up 警犬死梗

都話左嗰度清緊場

睇live佢話有火光 我根本睇唔到 要驗眼了

掟磚

屌你老母選擇性回覆，做要問非所答，同班賤種警畜一樣

問你暴動嘅定義呀，你講乜撚嘢吐口水係襲擊呀，九唔撚搭八，咪撚轉移視線啦

無警示可以殺人？咩國家警隊換引，想開下眼界喎

你班傻鳩咪撚見到標題就覆啦好嘛, 唔好撚理佢啦

好明顯啦
人地收order做嘢

其實遮同頭盔的功用係保護，建議唔好浪費物資

呢張警方戰線未崩，多謝警方磚頭

見識淺薄, Youtube 咁多唔識自己搵?

香港大部份知名人士 外國組織都唔同意你嘅意見 講黎哂氣啦你 警方過份使用武力就係鐵一般嘅事實 暴動係點樣定義根本政府無講出一個準則

你講外國標準，咁你睇外國人點示威啦，外國嘅「暴動」係點啦，淨係攞啲對你有利嘅嘢嚟講

你話有 我搵過就無
你論證無論據邊有說服力呀

樓主個名真係好撚諷刺

邊到有掟？

大陸仔唔識字係咁上下啦

琴日比人屌

咁就正正證明香港係一個和平嘅地方 警方6 12 級數嘅武力根本唔需要

咁你又話唔撚衝咪得？你知唔知自己講緊乜
即係靜坐無威脅都會被咁對待？

社會，國際都好出名
係LIHKG有真名啊

Full gear(納稅人俾錢)
Well payed
企係度俾你掉都冇事啦 有冇傷亡呀？
佢絕對有權力去便用適當武力

要普選就係咁解
人民要服務 養班當權者 去欺壓番人民
但冇權去選擇邊個當權

7:01

外國有法庭判賠成億tim喎

樓主講既國際標準
希望你支持被爆頭者追討

法國黃背心啲警察有冇咁做啊？

人地做齊燒車劫舖汽油彈
但cctvb都只係話係示威，人地亦都未出實彈啦戇鳩仔

法國啲警察仲要有骨氣到卸甲一齊示威，香港果啲垃圾警犬呢？

btw
夠鐘出去淋雨比白衫帶你出去行街痾尿啦

警犬係咪好辛苦先班到個isp email嚟開account
不過冇撚腦冇判斷能力 有哂證據反駁佢又當睇唔到
除非你夠膽同市民一樣 唔著full gear對峙 你先有資格話人暴力呀明唔明呀

仲好意思改名做冷靜 各位巴絲由佢單機啦 好行夾唔送
( Show Blocked User - 我好冷靜 )

( Show Blocked User - 我好冷靜 )

你有鎗 有盾 有頭盔 有棍 我掟你老母過去都唔過份,你一定無事. 但我屌你老母, 我乜撚都無 用把遮做盾 靠自己神反應避字彈 我驚到亂咁掉野好正常. 你有冇受傷? 你仲好地地用棍 大大力打落黎WO

有人掉磚係事實 但相信係個別人士 佔極之少數（目測1-2位）
事實嘅嘢冇得否認
只可以話依幾位個別人士 掉又掉唔準
又搞到班狗有籍口去合理化用極之暴力嘅武力對付義士們

e張真係好清楚 係地下執再掟

極度懷疑樓豬係狗嚟

即係示威者掟得，警察就掟得？
警察開槍，示威者就可以開槍？

示威者掟磚就危到全副武裝既狗
咁狗察對住得個頭盔既示威者爆頭
咁叫謀殺

D狗根本噴椒就可以守到

屌你地唔睇清楚，你地覺得我5毛又好打手又好，你地keep住咁樣刺激前線係冇用，林鄭仲好開心有班狗幫佢頂，傳媒係受大眾吹捧，cut到d片唔3唔4，有好多黑警真係打人，但係有好多都唔係，掟佢地磚個d片比人cut走哂

屌，八分鐘個示威者內奸ON9??丟返過盾過去？自己用啦屌。嬲

點撚走 堆埋一堆點撚走？

點只打人，full gear瞄頭開槍?好勁好型?嘩，我地警察真係不得了。

其實掟嗰個會唔會係便衣嚟？

新會然

暴徒！

冷靜大家
我地要 和平 無人受傷 無人被捕
反映我地訴求

佢專登將啲好危險既"攻擊性武器", 交番出黎

同警個啲遲啲先計，首先搞個反修例啦屌，唔好比人轉移視線，我唔係分化，而係遲啲先計筆數

睇返「六七暴動」個歷史係咪應該參考一下需要研究武力對等

暴徒對沒有防護的示威投擲磚頭

磚vs槍

磚一定威力勁過槍

屌你老母用下腦諗野

掃射全村人唔講

納粹式搜身搜車唔講

見人就周唔講

舉手投降繼續講

屈鳩蒸餾水係武器打人唔講

帶遮擋雨當帶武器唔講

非禮女仔唔講

揸人賓周唔講

用槍指住人額頭唔講

十鳩幾個圍毆男仔唔講

投降繼續掉10幾個tear gas唔講

5米內無差別head shoot市民唔講

打記者唔講

兇記者唔講

搞到記者中槍唔講

話人個2尺都無嘅袋入面有長茅唔講

仲有咩大家繼續補充

手攰

掟咪掟囉 今次係要勇武架喎
不嬲都係有和平 有勇武
和平冇做咩野比人打
啲狗又槍又棍 你都幫佢地講說話 dllm
和平勇武合作 槍口對外

磚vs槍

磚一定威力勁過槍

屌你老母用下腦諗野

掃射全村人唔講

納粹式搜身搜車唔講

見人就周唔講

舉手投降繼續打唔講

屈鳩蒸餾水係武器打人唔講

帶遮擋雨當帶武器唔講

非禮女仔唔講

揸人賓周唔講

用槍指住人額頭唔講

十鳩幾個圍毆男仔唔講

投降繼續掉10幾個tear gas唔講

5米內無差別head shoot市民唔講

打記者唔講

兇記者唔講

搞到記者中槍唔講

話人個2尺都無嘅袋入面有長茅唔講

仲有咩大家繼續補充

手攰

仲有阻止被截停嘅女仔同代表律師唔講

網上恐嚇示威者唔講

示威現場拍大合照唔講

打示威者話係榮耀唔講

拍片話班狗開槍好爽唔講

Cap個圖當係示威者掉？

講唔通就遲啲先計含撚啦

樓主新Ac,狗?

你幫警犬兜話射身，同我講你唔撚係幫緊警犬？思覺失調？

我地好和平架屌你

完全封鎖你條垃圾

冇舊post既新acc+選擇性失明

睇直播啦

睇唔清楚 個盾係警察裝備？

應該係